如果一個人完全唔睇鐘過一日會點

好想試下

會收唔到工

好刺激
但現實世界好多令野你知宜家大概幾點
好難避開

屌 hea幾粒鍾咪撇

我都係咁諗 周街都有鐘

日夜顛倒靠睇個天做人

暗串？

想同宇由美人做愛

梗係翻唔到工

都起唔到身

會變咗第二日

肚餓食嘢，天黑訓覺

好想try try

無限loop

訓醒又天黑點算

睇下餓唔餓，餓就食嘢，食飽又攰就瞓

好想試一個禮拜唔睇鐘做人

會忍唔住想睇 不過大概見到天色都大概知幾點，然後就會相應做某啲嘢